網軍嚟料

先攻擊，之後就開始湧入嚟分化群眾、孤立勇武同埋淡化疫症嘅情況，配合藍畜現實上打手足嘅恐怖襲擊嚟擾亂視線，大家小心。

屌你老母支港兩共庚子年暴卒呀！

推

捉5毛中肺炎

久違的鄉黑、ddos先後出現
代表咩？

再加埋搶口罩搶日用品，鬥死香港人

好撚多呀屌 成板都19post